港股期權邊間手續費平，一X 除外 謝謝

最少50嗎？

銀行 citi
證劵行 致富

X通

iaccess

一Tung

致富低消要$50
Citi bank 唔知 check 下先 tks

8 securities

一通好用喎, 又可以升LEVEL, 好似打機咁刺激